僆儂牆文宣入！

話說有日落街買早餐，
無意中發現我住嗰區有好多老一輩都係黃
其實佢地好想出一分力，日程只係網上流傳，
但未必個個老人家都識用電話，
仲有平時啲文宣靚就好靚，但太細老花好難睇，
所以有冇巴絲可以整僆儂牆嘅時候，
特登有個位係
放大N倍版半幅牆咁大嘅日程呢？
即係點？即係咁
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

唔止謝sir，連er er er sir都……